 20:25, 10 марта 2019
Сотрудники ООН погибли при крушении «Боинга» вАфрике
На борту разбившегося в Эфиопии Boeing 737 MAX 8 летели сотрудники Продовольственной программы ООН. Об этом сообщил у себя в Twitter исполнительный директор организации Дэвид Бизли.«Мы сделаем все возможное, чтобы помочь семьям в это тяжелое время», — написал Бизли, не уточнив, сколько именно работников погибло.Жертвами авиакатастрофы стали 157 человек из 33 стран, в том числе трое россиян. Утром 10 марта лайнер вылетел из аэропорта Аддис-Абебы в кенийскую столицу Найроби и разбился через шесть минут. По данным авиакомпании Ethiopian Airlines, пилот успел сообщить о проблемах и получил разрешение вернуться в аэропорт. Причины катастрофы установит специальное расследование.
